有無人可以整文宣，宣傳點解兩警當庭釋放

至於點解兩警無罪原因
各位Lihkg仔自由發揮

整好我可以幫手派下傳單同貼牆
最好貼係五警屋企人附近

到時五警屋企人日日見住兩警風流快活
自己屋企人就坐監

唔知會做D咩出黎

兩警會唔會係鬼黎
做左25仔

你地5個慢慢坐，我就出去繼續開開心心做警察

因為TVB 唔俾攝影師出庭作證，證明斷片真實性？

其實係咪因為tvb唔肯交片？

咁點解果五警有事
唯獨係兩警無罪

佢地會唔會係鬼篤左另外五個出黎
我地要為五警取回公道

各位不要胡亂猜測,睇埋判決書先